{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_029133",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002163159?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 해운대 W 레지던스 호텔"
    },
    "text": "海雲台駅7番出口のすぐ前のWレジデンスホテルは広い駐車施設を保有しています。 地下駐車場は300台収容でき、地下2階から地下5階までの路面式駐車場となっています。 周辺には海雲台CGV駐車場、ラミュエット駐車場、STX駐車場を一緒に利用できます。 1部屋あたり1台の車両は無料駐車可能で、チェックイン時に車両番号を記載する必要があります。 しかし、1部屋当たり1台を超える場合、一日の駐車料金が追加で発生し、追加1台当たり5000ウォンを支払わなければなりません。 チェックアウト日まで午後3時まで駐車場を自由に利用でき、計300台駐車可能な施設を保有しています。 フロントは地下1階B09号室に位置し、営業時間は午前9時から午後11時までです。 フロント利用時間内は無料で荷物をお預かりできます。 また、携帯電話の充電器をレンタルする場合には保証金として10,000ウォンを支払わなければならないので、この点も考慮しなければなりません。 ホテル内にはフロントの他にも無料Wi-Fiが提供され、全客室禁煙です。 歯ブラシと歯磨き粉は無料で提供され、シモンズベッドの快適さが感じられます。 駐車は計300台まで可能で、1部屋当たり1台は無料で使用でき、追加登録の際には1台当たり5000ウォンの費用がかかります。 人数の追加は無料ですが、最大人数を超える場合は、わずか寝具の追加に20,000ウォンを支払わなければなりません。 ホテルの周辺には2号線海雲台駅と椿駅があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの駐車場は何台まで収容できますか？",
            "answer": "地下駐車場は300台収容できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場を利用するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "チェックイン時に車両番号を記載する必要があります。"
        },
        {
            "question": "1部屋当たり1台の車両は無料駐車可能ですか？",
            "answer": "はい、1部屋あたり1台の車両は無料で駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "1部屋当たり1台を超える場合、駐車料金はどれくらいですか？",
            "answer": "追加1台当たり5000ウォンの駐車料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトまで駐車場は自由に利用できますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト日まで午後3時まで駐車場を自由に利用できます。"
        },
        {
            "question": "フロントの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "フロントの営業時間は午前9時から午後11時までです。"
        },
        {
            "question": "フロントで荷物を預けることはできますか？",
            "answer": "はい、フロント利用時間内は無料で荷物をお預かりできます。"
        },
        {
            "question": "携帯電話の充電器をレンタルするにはどうすればいいですか？",
            "answer": "携帯電話の充電器をレンタルする場合には、保証金として10,000ウォンを支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "ホテル内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、ホテル内は全客室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ホテル内で提供されるアメニティは何ですか？",
            "answer": "ホテル内では、歯ブラシと歯磨き粉が無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような駐車場がありますか？",
            "answer": "周辺には海雲台CGV駐車場、ラミュエット駐車場、STX駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ホテル周辺にはどの駅がありますか？",
            "answer": "ホテル周辺には2号線海雲台駅と椿駅があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 467,
        "QA": 430
    }
}